係starbucks扮温習d人係乜心態

咁嘈真係温到書？

擺上埃豬呃like呀屌你

其實只係一個聚腳點黎啫
比幾十蚊買杯咖啡
就可以坐你幾粒鐘
仲要有免費wifi同電制比你差住電用機

最重要 就係扮文青
影張starbucks咖啡 貼上FB IG度呃like啦

你係到温書，人地係到食豬呀

自修室有齊工具，唔洗錢

生。活。品。味

我自己從來未試過係屋企以外地方真係溫書溫得入腦，仲多干擾過留係屋企。如果係starfuck都溫到書，唔明點解佢地會覺得係屋企誘惑大

次次無論溫書定做paper都要等到夜欄人靜，全屋都瞓哂先最有專注力，溫得入腦

扮溫豬

你估個 d 人真係溫書 ?
學校都適合溫書

次次同朋友去Starbucks飲野吹水, 實見到D DSE考生係度好"努力"溫書
其實就係度不停玩手機上網

昅人玩鞋

搭車來回已經浪費左1頭半個鐘 用個半個鐘黎休息下唔好咩
真心唔明點解放假要出街温書

你咪大大聲同班友講，而家有得hea好hea啦，等第時無機會架啦

應該有啲人係屋企附近有starbucks

沙田home square? ?

好多成粒鐘都揭唔到一頁。

根本在M記, Starbucks嘈到hihi 唔會溫到書

買杯垃圾咖啡 冇幾粒鐘都唔願走
阻撚住曬d位

Hi你老母閪